<?xml version='1.0' encoding='windows-1252'?>
<LANGUAGE>
	<LABEL name="Question">Pergunta</LABEL>
	<LABEL name="NewQuestion">Adicione A Pergunta Nova</LABEL>
	<LABEL name="FindQuestion">Perguntas Freqüentemente Feitas</LABEL>
	<LABEL name="QuestionID">Pergunta</LABEL>
	<LABEL name="QuestionTypeID">Tópico Da Pergunta</LABEL>
	<LABEL name="QuestionTypeName">Tópico Da Pergunta</LABEL>
	<LABEL name="UserType">Usuário Do Alvo</LABEL>
	<LABEL name="QuestionDate">Data Da Pergunta</LABEL>
	<LABEL name="Answer">Resposta</LABEL>
	<LABEL name="Reference">Referência</LABEL>
	<LABEL name="Seq">Seqüência</LABEL>
	<LABEL name="QuestionEditText">Incorpore uma pergunta e uma resposta para um tópico específico. A pergunta e a resposta aparecerão ao usuário apropriado baseado no tipo do usuário do tópico da pergunta. Incorpore um número de seqüência, uma data e uma referência opcional para seguir a fonte da resposta.</LABEL>
	<LABEL name="QuestionTypes">Tópicos Da Pergunta</LABEL>
	<LABEL name="QuestionFindText">Edite perguntas abaixo freqüentemente feitas do seu usuário da lista. Você pode procurarar por suas perguntas dando entrada com o nome da pergunta ou o tópico na caixa de texto do achado abaixo e em estalar "vai" tecla. 20 perguntas são indicadas em um momento. Estale "as ligações da página precedente" ou "da página seguinte" para ver perguntas adicionais. As perguntas novas podem ser adicionadas estalando "adicionam a ligação da pergunta nova" no canto direito superior da mão desta página. Edite seus tópicos da pergunta estalando da "os tópicos pergunta" ligam no canto direito superior da mão desta página.</LABEL>
	<LABEL name="FAQText">Perguntas Freqüentemente Feitas</LABEL>
	<LABEL name="QuestionText">Você pode procurarar nossa base de dados de perguntas freqüentemente feitas selecionando um tópico da caixa combo abaixo. Feche esta janela quando você é feito para retornar a sua página precedente.</LABEL>
	<LABEL name="QuestionTopicText">Selecione um tópico para ver aproximadamente perguntas</LABEL>
</LANGUAGE>