<?xml version='1.0' encoding='windows-1252'?>
<LANGUAGE>
	<LABEL name="Trainer">Instrutor</LABEL>
	<LABEL name="NewTrainer">Registo Do Instrutor</LABEL>
	<LABEL name="FindTrainer">Instrutores</LABEL>
	<LABEL name="TrainerID">Instrutor #</LABEL>
	<LABEL name="AuthUserID">UsuárioAutorizado</LABEL>
	<LABEL name="SponsorID">Patrocinador</LABEL>
	<LABEL name="UserGroup">Grupo De Usuário</LABEL>
	<LABEL name="UserStatus">Status Do Usuário</LABEL>
	<LABEL name="SponsorName">Patrocinador</LABEL>
	<LABEL name="CompanyName">Nome De Companhia</LABEL>
	<LABEL name="NameLast">Último Nome</LABEL>
	<LABEL name="NameFirst">Primeiro Nome</LABEL>
	<LABEL name="TrainerName">Contato</LABEL>
	<LABEL name="Email">Email</LABEL>
	<LABEL name="Street">Rua</LABEL>
	<LABEL name="Unit">Unidade</LABEL>
	<LABEL name="City">Cidade</LABEL>
	<LABEL name="State">Estado</LABEL>
	<LABEL name="Zip">Fecho de correr</LABEL>
	<LABEL name="Country">País</LABEL>
	<LABEL name="Phone1">Day Telefone</LABEL>
	<LABEL name="Phone2">Night Telefone</LABEL>
	<LABEL name="Fax">Mobile Telefone</LABEL>
	<LABEL name="Status">Status</LABEL>
	<LABEL name="Tier">Tier</LABEL>
	<LABEL name="Website">Web site</LABEL>
	<LABEL name="URL">Ligação Da Filial</LABEL>
	<LABEL name="Image">Imagem</LABEL>
	<LABEL name="EnrollDate">Data Do Registro</LABEL>
	<LABEL name="NewLogon">Nome Do Início de uma sessão</LABEL>
	<LABEL name="NewPassword">Senha</LABEL>
	<LABEL name="Active">Ativo</LABEL>
	<LABEL name="InActive">Inativo</LABEL>
	<LABEL name="ReadOnly">Lido Somente</LABEL>
	<LABEL name="Pending">Pendente</LABEL>
	<LABEL name="Tier1">Tier 1</LABEL>
	<LABEL name="Tier2">Tier 2</LABEL>
	<LABEL name="Tier3">Tier 3</LABEL>
	<LABEL name="TrainerFindText">Selecione seus instrutores da lista abaixo. Você pode procurarar por seus instrutores dando entrada com seu nome da companhia, nome do contato, ou o tier # na caixa de texto do achado abaixo e em estalar "vai" tecla. 20 instrutores são indicados em um momento. Estale "as ligações da página precedente" ou "da página seguinte" para ver instrutores adicionais. Os instrutores novos podem ser adicionados estalando do "a ligação do registo instrutor" no canto direito superior da mão desta página. Selecione "percorre" a ligação em cada instrutor para editar os cursos.</LABEL>
	<LABEL name="NewTrainerText">INFORMAÇÃO DO CONTATO: Termine a seguinte informação para registar como um instrutor do pinnacle. Você será emailed seus nome e senha do início de uma sessão para alcançar seu escritório fixado da parte traseira do instrutor para setup seu course(s) do treinamento. Os campos requeridos são indicados com a marca de verificação do ouro. Selecione "percorre" a ligação em cada instrutor para editar os cursos.</LABEL>
	<LABEL name="LogonText">INÍCIO DE UMA SESSÃO/SENHA: Incorpore um nome e uma senha originais do início de uma sessão a ser usados alcançar seu escritório fixado da parte traseira do instrutor. Se um nome e uma senha do início de uma sessão não forem incorporados o sistema gerará um aleatório logon e senha e email ele a você. Seus nome e senha novos do início de uma sessão serão emitidos ao email address incorporado acima.</LABEL>
	<LABEL name="Agree">Eu li e concordei com estes termos e circunstâncias</LABEL>
	<LABEL name="EditTrainerText">Edite sua informação do contato abaixo. Enrole para baixo o fundo desta página para upload um retrato de yourself e para incorporar a descrição ou a biografia do yor.</LABEL>
	<LABEL name="ImageHelp">Estale a tecla do upload para selecionar uma imagem de seu computador pessoal para indicar em seu Web page da informação do instrutor. A lima da imagem deve ser não maior do que 15K no tamanho e será indicada 100 pixels largamente. Forneça sua descrição ou a biografia including a instrução opcional, experimenta, concessões, publicações, e/ou referências a ser indicadas em seu Web page da informação do instrutor. Sua descrição pode profissionalmente ser formatada com o editor abaixo do esse tem a funcionalidade similar à palavra de Microsoft.</LABEL>
	<LABEL name="NoFrameSupport">NenhumaSustentaçãoDoFrame</LABEL>
	<LABEL name="AffiliateLink">Para ver a informação adicional sobre nossos produtos e serviços do treinamento visite-nos em</LABEL>
	<LABEL name="UploadImageHeader">Lima Da Imagem Do Upload</LABEL>
	<LABEL name="UploadImageText">Estale a tecla do browse para selecionar uma imagem de seu computador pessoal para indicar em seu Web page da informação do instrutor. Depois que você selecionou a lima desejada da imagem, estale a tecla submeter-se para upload a ao sistema do pinnacle. A lima da imagem deve ser não maior do que 15K no tamanho e será indicada 100 pixels largamente.</LABEL>
	<LABEL name="Address">Endereço</LABEL>
	<LABEL name="UserAccess">Acesso De Usuário</LABEL>
	<LABEL name="Description">Descrição</LABEL>
	<LABEL name="Submit">Submeta</LABEL>
	<LABEL name="Upload">Upload</LABEL>
</LANGUAGE>